中旅巴士漏夜發緊急公告，加開由深圳灣往返香港市區班次

#香港九龍新界冇得避
//中旅巴士漏夜發出「緊急公告」，宣佈由今日起新增多條路線，由深圳灣口岸直接往返香港九龍新界市區，班次15-30分鐘一班，頭班車早上7時15分開出。中旅巴士形容調動是為了「切實履行好央企的使命和責任」及「滿足廣大群眾的跨境出行需求」。//

#武漢肺炎

我想問下中旅既巴士泊係邊架

Push dklm

可以隨便加路線唔洗運輸署批？

燒撚曬d 巴士佢

權貴中港車落嚟
住高級酒店或者飛出境

司機好危險

唔罷工，搵命搏。

對支那人仁慈就係對香港人殘忍！

痴撚線

屌你老母，一定要全封關！

人地話深圳都多人中招wo
呢個女人真係累死好多人.佢個仔幾時中招?

留名睇政府話冇得監管
拖得幾日之後D紅二代富二代走哂落黎先ban

永東都有加班次

證明香港巴士司機罷工有威力

依啲蚑港巴依家多數係蚑那司機揸既喇

睇下總入境人次有無少到兩成
之後柒婆有乜好講

推啊

求求大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

林鄭死全家
推

過多幾日蔓延哂先話cut人數成效唔夠 要封多d
屌佢老母

正仆街

千祈唔好燒佢老母巴士

話加就加當運房局死

祝各位武運昌隆

哩間野係咪黑裝修?